法國痴線佬remi 一個人塞哂成條公路

大家點睇

係法國先冇事.

班仆街的士佬黑社會會照撞埋黎 完

崩潰

可能 後面個架車係黃絲呢

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

法國係自由d

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

自由空氣

大把核彈都未射

而且人地罷親工都好團結

始終係事實 但放工仲出黎抗爭都係另一種痴線
最近越越黎越感受到人情味

係
根本香港都慣左西方社會個種尊重人權
而家都仲有少少
點可能接受到冇人權既野